
                      Los niños gustarán de los personajes detestables/poco memorables, la escenografía infantil, la sobremusicalización y la tonta evolución emocional de la preciosa Winona Ryder. 3/10
        
            